點解暴大可以勇奪暴大呢個榮譽

我睇唔透...
另外七大是咪有乜做得唔夠
失落左呢份榮光

就算 再努力 最多都係 半桶水ge
恒暴大 港暴大

(明明梁6 都係hku , 定柒婆都係hku 所以要扣分）

暴大只此一家

你要問啲三毛點解淨係改暴大google maps名

港 科 埋 又一 浸 公 教 恒 樹....

因為暴大建校書院之一既新亞學院就係為反暴而建立
今日暴大生不負創校先賢既遺志

為反共而建立*

埋大個個禮拜都有人搞集會 咁都追唔上
好自悲

公平咩

9月8美領 整左a4 簡單poster 大家print泥用 企係度都表達緊訴求

有革命基因